白登在喬治亞州地方得票率達99.9% 和北韓金正日打成平手

習近平世界第一，100%得票率

唔信
邊可能唔係100%

點止99.9%